動漫台日日都係度雞雞雞

日日REM 係雞 ,

EMT 係雞...

悶唔悶

日日都係雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞

...

啲毒撚係咁

毒撚係要搵存在感架啦

咪就係因為有d人吹奏(曲線反)某d角色
引人話個角色係雞引戰
唔好對號入座

xxxx eeeeee

巴斯光年召喚

巴打,有野搵你,
tg返我